洗牙！！！

的起心肝洗牙 因為細個試過洗中牙肉
爆血爆到入急症 keep住得閒爆下流下成個星期
有陰影 btw 有冇巴絲有好介紹 400-500蚊

而家科技進步左好多
唔會再痛
除非你有蛀牙 先會酸痛
唔洗驚太耐冇洗 都係咁洗好快搞掂
其實牙醫係咪最鐘意幫人洗牙
風險低 又快完全 賺得快D

是但一間牙醫診所都得啦 不過應該要預約

400 想洗牙？
你即係唔想洗啫

咁你洗開幾錢呀巴打

舊年都要 $540